# Fondements du multimédia
## PSM Montbéliard

Travaux pratiques et ressources pour le cours Fondements du multimédia du Master Produits et Services Multimédia (Université de Franche-Comté).

Accès au cours sur Moodle : https://moodle.univ-fcomte.fr/course/view.php?id=2886

## Enseignants
* Prof. Ioan Roxin - ioan.roxin@univ-fcomte.fr
* Aymeric Bouchereau - aymeric.bouchereau@edu.univ-fcomte.fr